英國首相約翰遜將與香港BNO移英家庭進行視像通話

同PM講下開條路比後生仔

習大大幾時試下

多謝Boris Johnson, 你係香港人再生父母

希望搵個英文好啲

搵bob叔

有冇live睇?

扑叔bc啦

想知x2

係都揾Coco 哥啦

佢話冇bc得bno喎

搵翻譯

I am very thank you, prime minister.

大英祖國
我係英國人呀屌

Coco哥ielts好似有7

開條生路俾無bno既後生仔就ok

唔係內政大臣定乜部長行先咩
一黎就首相
祖國

只同意開比97前出世有皇冠頭紙+老豆老母冇幫佢整既後生仔
支那豬雙非免問

搵Coco 哥啦屌

祖國重視國民

Boris Johnson 學識廣東話啦？

同埋封三萬隻狗後路

英國人都要學廣東話啦

有翻譯stand by la

直接BNO holder變BC啦
不過六年後先有福利，期間交足稅咪得

想知有無live

一變 BC 鎖港 WW3 血流成河 香港人未走點變 BC

等到30-6-2047先走？ 賺埋最後一水人工

都可以俾埋有份出去個啲既 好多都係00後

不了

推

真

叫香港人加油
英國以後會同支那做更多生意

如果英國真係想國民支持救生艇嘅就應該咁做

派CNO俾英國人
再同佢地視像通話？

血流成河

講笑咩

個堆民主中國人可以自己拎政庇
而家BNO係英國國籍 只有同英屬香港有關連既先可以拎

好似真係冇bc

有無得睇下

哇

其實英國比BNO係好正常同埋好合法 , 因為你唔理個聲明 , 唔可能冇啦啦比埋其他人冇BNO冇申請過既 , 咁樣佢地好難做 , 同埋冇理據咁做

其他後生既唯一方法係等其他國家開返出國留學/工作假期呢D路 , 好似加拿大/澳洲呢D

帶左咁多錢過去梗係開心啦

你望下佢個username就唔意外佢講呢啲嘢

竟然會咁

I am British ar hi

其實如果真係會令到WW3 血流成河反而仲好 , 拿拿臨滅左佢, 香港正常返就唔洗諗走

唔知點解好感動

銅鑼灣大把人識我

內政大臣彭黛玲之前已經見過香港人啦

血流會成河，不過會喺香港囉

BJ 問：你好 👋 可唔可以講下英國點睇今次bno path 我地可以再點加強支援香港人

香港人 陳太： 綜合咁多個POSTS討論, 香港人肯移民黎你度既最低條件
1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要返方便隨時來往香港既地點
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要物價低過香港
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市果D一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要有亞洲餐廳係附近
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

BJ:

唔計見無人機駕駛員喎

I know you are a good investor. Please remember to pay your capital gain tax thank you coco Gor

I am very thank you you, prime minister先似㗎

去得應該唔太差掛

足本重溫都好呀

之前BNO Visa 開始接受申請時有同在英港人通過電話，個時twitter有講

感動

英聯邦國家明顯有分工，後生無BNO嘅應該會由澳洲同加拿大負責接收

Coco gor
裸辭
UKHKGER

唔知邊個

Coco gor唔好啦掛

Cut 佢線先

好心呢批就死去加拿大澳洲啦屌拿星
英國對呢班人從來都無歷史責任，點解要保埋佢地？
方便雙非兒童去英國？

點解係英國要用廣東話. 我係英國office, 同另一同事office hrs度, 講公事都要用英文.

我唔係好明點解有人覺得世界大戰會唔打香港，真係當人地會好仁慈咁唔炸香港

仲未計中共拉埋香港人去擋子彈

所以將未離開既香港人變bc好難唔血流成河，你係中共見到自己地方咁多外國人質仲唔綁哂響船頭咩

支那豬一定會運哂香港人上大西北SM
到時候比本大英宇宙通行證比你都冇用

所以先叫人走

肯定有大把人咁諗，連登都大把bc，咪一樣信可以最後一刻先走，英國戰艦會響維港接人走

可唔可以搞搞mpf問題

係咁嘅話 佢哋死咗就抵死

林奠都得啦，不過鏡頭外有幾隊狗保護咋嘛

有冇live
希望個家庭會叫BJ強硬對支

我老母之前仲好自豪好大聲咁對我講
好彩無幫你申請
比佢激到就爆血管

有同普通LOTR入英嘅人傾過

會唔會出live?
有既 放上來

伯母咩意思

幫下1997年前出世
又無BNO既後生仔啦

如果林奠出巡
個幾個小販就係狗隊

咁加拿大澳洲都無責任要收
我個人覺得呢班手足付出咗咁多，無理由話佢地全部雙非

有咩咁好彩

有事未去尋求政治庇護lo~
搞革命唔使成本架？
外國納稅人無義務要照顧你地架wo
BNO去英國都要自力更生6年啦

黑仔強都得

係

97淪陷前出世
老豆老母冇bno 又冇幫個仔拎
果堆人 可以拎返bno未

明明英屬香港出世 老豆老母冇幫我拎 點解我個身份都冇埋

唔好同我講老豆老母冇幫=個仔放棄埋宜啲撚屌廢話

我有資格宜家唔搞bno先叫放棄 宜家係資格都冇撚埋

No responsibility

多謝下人哋

老豆老母阿哥都有
就係我冇incl child

無”included child” 9成9無得申請返bno

咁我覺得唔幫都唔洗踩
政治庇護唔係咁易㗎
我都係BNO，如果英國再收真手足我都唔會反對

未滿18歲父母有權幫你做決定
英國眼中你父母幫你放棄咗

做你呀哥dependent 一齊去

EVENING都黎緊喇喎...

捉幾個英國人做人質再同佢zoom

high tea都未到

利申先：有bno，apply 緊bno visa準備起行

我支持俾97前因為父母on9無申請既人重新申請，及97後如果本身受迫害 / 有危險 / 將會有危險等（其實簡單就係肯申請同宣誓效忠英國，唔危害英國就批一個特別既visa）

但係其實貼地咁睇，97後父母藍既情況下，果班比較年輕既手足響英國點樣可以照顧到自己，而唔涉及public fund，因為英國政府鳩收鳩派福利盞引黎國內反對聲音就會累哂全英既港人形象，所以呢個問題先係最大既顧慮

home office講到明係bno 係who elected to retain their ties with the UK through obtaining BN(O) status

好似話兒童公約話父母唔可以幫仔女決定放棄國籍？

依家只係唔申請 唔係放棄

依家bno都冇居英權

佢地應該無讀過書未睇過國共內戰同韓戰點打贏

你要英國主動違反聯合聲明就絕對冇可能

叫條撚樣交增值稅？

死左條心把啦

PS: 純屬個人意見，聽過就算，唔洗上心

差唔多3點3食tea 都仲未有

知BJ個position 係pm, 已經好叻

備忘錄冇提及過BNO

香港人英文流流地, 真係要搵個好少少既

但當年無整BNO嘅CUKC同BDTC俾佢剝奪國籍點計
咁就被視為同英國無關係

自己英文廢就唔好以為香港人英文廢ok
就算係倫敦都唔係個個都識講流利英文

appropriate status which, without conferring the right of abode in the United Kingdom = BNO

附帶備忘錄係禁止ROA既法理依據
但係而家英國正式多次確認支那違反聲明
已無任何法理依據阻止ROA

支那違反聲明唔代表英國可以反制
英國一反制 就唔可以再叫支那遵守
你要知道依家英國外交上仲係叫緊支那遵守

係咪果個family 叫 bojo 要英國回歸香港 搞到出唔到街

其實香港人英文應該唔算差啦...可能日常生活英語未必太熟 但工作英文對答 present 其實唔算太差？

未開始入正題阿麻
一反面就封城架啦

而家去得英國都有基本溝通能力架啦
當然同BJ傾計最好搵個流利既

過橋抽板真係你呢啲

同監獄中的反共派視像通話

我老母終極紅絲黎
你話呢

九七之前 仲係得幾歲大嗰班人就慘啲 不過cukc班人 90年代 佢哋成十幾歲以上 政府當時成日喺電視賣廣告 叫人登記做bno 咁佢哋自己放棄權利 怪得邊個

香港大把垃圾奶共白鬼